(好痴線) 民眾瘋搶物資 蘇貞昌鼓勵民眾「盡量買」

民眾瘋搶物資 蘇貞昌鼓勵民眾「盡量買」：衛生紙產能全開會賣不完
新冠肺炎（武漢肺炎）確診數不斷增加，讓部分民眾產生恐慌心理而瘋狂搶購物資。行政院長蘇貞昌今（19）日對此表示，台灣的糧食非常充足，國內衛生紙廠只要6成產能就夠全台灣使用，倘若全開的話就會「賣不完」。

新冠肺炎疫情引起許多民眾擔憂，近期不少超市都發生民眾搶購日常用品、食品等現象。蘇貞昌今天發文表示，政府公糧庫存90萬噸，糧食非常足夠，而國內衛生紙廠只要6成產能就夠全台灣使用，產能全開反而會多到賣不完。
蘇貞昌也強調，台灣同時是水果王國、漁產王國、食品加工大國，在武漢肺炎疫情衝擊、經濟趨緩的情況下，政府鼓勵大家踴躍購買，相挺農民和業者、也增加內需市場的動能。

蘇貞昌最後表示，政府已經告知各大通路商務必加強補貨，而衛生紙廠也已增加產能，希望民眾多消費之外也要多吃蔬果，「台灣的農產品需要大家多多光顧，多吃蔬果顧好身體，才能一起防疫。」

全世界國家領導人都叫自己人民唔好掃貨, 相反台灣政府叫市民盡量買

蘇貞昌
5小時 ·
盡量買，貨很多。
多消費，也要多吃蔬果！

🍚 政府公糧庫存九十萬噸，糧食非常足夠。
🧻 國內衛生紙廠六成產能就夠全台灣用，全開會賣不完。

台灣同時是水果王國、漁產王國、食品加工大國，在 #武漢肺炎 疫情衝擊，經濟趨緩的時候，政府當然鼓勵大家踴躍去買，相挺農民和業者、也增加內需市場動能！

政府已經跟各大通路商告知，請他們務必加強補貨、衛生紙廠也已增加產能、台灣的農產品更需要大家多多光顧，多吃蔬果顧好身體，才能一起抗疫！

#有存貨 #你買不完

真有政府唔怕

佢咁講啲師奶反而安心

真正有政府唔驚

唔好講師奶啦 我都好安樂
唉
香港人得個恨字

真真正正係有政府唔驚

台灣世界第一

睇你班友有幾買得 再買再補

姓范嗰隻雞今次又有咩講

🇹🇼 NO 1

台灣資源真係好好

台灣英文政府真係好勁

講真個底有幾多真係唔知
但係咁樣就少人搶 少人搶就自然夠分

只要做同中共相反既事就會提升民望

對面岸好似連旱廁都未解決到...
文明程度差幾個世紀

台灣政府好好

如果係國民黨會令台灣依靠大陸糧食，本土農業死硬。

去蘇貞昌facebook睇下啲comment
展銷會咁撚樣好羨慕

有政府 唔怕

原來真係有國家做到

我係台灣人呀屌

勁多廠係佢FB下面落廣告

好想移民台灣

777政府連口罩都唔識買，唔係奶唔奶共既問題，係低能同正常人既分別。

台灣自己有農業有工業, 真係唔怕喎

果d官方page都留言宣傳埋一份

Taiwan no.1

個氣氛開心到
完全唔似其他國家

Taiwan No.1

真真正正自給自足

好幸福

台灣真係好

全部都係商家宣傳歡迎囤積

台灣人真係好幸福

睇到好撚餓
台灣菜同生果真係好好味

唔反台了
香港先係繁體中國

支那d玻璃心真係好易碎

唔知的人搶乜撚 廁紙我樓下間全聯擺到出馬路 入太多貨

屌好想係台灣封左返唔到去

真心勁，一個可以信賴既政府

對比香港，政府做過乜？

Taiwan no 1

台灣真係做得好好
佢就真係最安全國家啦

排洩速度早唔上生產速度

因為唔識處理 恐慌
人心恐慌 政府口講叫你唔好驚無用
好似叫joker唔好癲 叫感冒病人唔好咳一樣
你用嘅方法好似台灣咁 你show哂d供應量 多撚到仆街
人心自然會定

追唔上*

支持藍營果班商人唔知會唔會偷偷comment

屌

真係恐佢地個慌 政府講左好耐廁紙夠用到仆街
個個都幾十抽咁買
我見到佢地咁買 全聯家樂福真係開心

政府就應該係咁 但全世界依家好似得台灣係正常咁

中華民國第一

台灣人真幸福

老實 我都覺係廁紙生產商搞出黎
吹風
搵十幾二十人排隊掃

坦白講就係有證有據
港共政府 死黑警 所謂既澄清都只係由佢把口講出黎
冇證冇據就學人澄清
佢地到底知唔撚知咩叫澄清
當佢公信力係0個陣 得把口既澄清同講大話冇分別

寶島

早兩年仲覺得台灣政府好撚廢
今年真係另眼相看

CLS 香港都係得李嘉誠同你玩曬冷 台灣成個政府上上下下同你玩 隨便買 唔好咁癲啦大佬

嗚嗚

反政府/中國文宣

國內衛生紙廠只要6成產能就夠全台灣使用，倘若全開的話就會「賣不完」

仲要有張買晒其他 淨返旺旺

真係落手落腳撐自己人，唔係諸多刁難

真.有政府 唔驚
好撚羨慕

台灣

中國就算有抽水馬桶都唔見得排污同化糞做得好

一條村有一個人糞便有中國病毒，排污系統亂鳩咁來一樣成條村都係

中共最鐘意使錢係d大型基建，呢d最重要嘅衛生基建睇唔到就WFC

屌…香港仆街政府

瘋狂賣廣告

全台灣齊心內銷撐經濟
香港d商家自己囤貨炒貨
自己賺到盡先

唔好講笑今日八點返到樓下買野已經空左七成
紙巾同廁紙係空哂

屌拋到全世界車尾燈都睇唔到，直頭平行時空咁

陳媽媽香麵線好似幾正

呢個真

全世界仆得越勁
台灣地位越高

今次台灣真係發大財
好彩共產黨長期打壓台灣
令台灣各方面都可以自供

同一番說話係香港政府講我會唔信

民主自由法治的好處

唔係掛 使唔使寄的俾你啊
我樓下擺到出街

邊區? 沙田依頭好多貨, 除左口罩基本所有貨都穩定返

真

好葡萄

之前一次過買左好多
屋企仲有存貨
反正都係要用買多啲反而冇咩所謂

其實台灣真係好醒，呢啲時間唔好引起恐慌先岩

唔係香港
係樓下間全聯空哂

Kleenex 貴 無乜人買
五月花就真係少啲既

不過Costco真係無哂要用住Kleenex先

范瑋琪 求你唔好買 千萬唔好聽 「狗官」講

主要係物流跟唔上

香港而家連口罩都算stable供應

民主是個好東西

台灣最美的風景是人
自給率200%
唔洗比人捏住春袋真好

因為我樓下間全聯都唔算大
啲野好快俾人搶哂
但真係成個架都係空嘅
可能係尾站大站多人住多人搶掛
入到去連手推車都冇哂

巴打係台灣住?

我哋冇撐錯小英政府

今次台灣真係好撚勁，成個campaign高唔止幾班

同香港做多啲貿易啦

係出唔口，要內消，真係勁，不過冇停工咩

認起上年非洲豬瘟 中國班仆街偷帶有病臘肉入境台灣
好彩海關有發現 如果唔係台灣豬就仆街

好羨慕台灣Facebook個生態

所以發現到會罰一百萬台幣好正確

諗起小英嗰句：年輕人，你們是台灣最美麗的風景

民選政府好正呀

人地衣食住行都可以自給自足

刺激內需

希望蔡英文下台後 台灣政府都可以保持呢個水平

係
啲野平好多
但我冇居留權
要三個月走一次
而家封左關，我走咗去延期，如果七月都係咁就要焗住返黎先
希望唔使搞咁耐
台灣好多公司都開始home office

如果係陳時中做就得

Anyway 啲人快撚的仆去買高麗花
今年又產能過盛
台幣十蚊 一隻夠一個人食兩個星期

啲嘢食好似好好食咁，好羨慕佢哋呢一刻同世界脫咗軌咁，可以自給自足仲有咁多花樣，未去過台灣，疫情過咗要去一次先得。

唔一定嘅 主要睇下邊個坐上面

台灣人呢個時候唔好出咁多街，買condom就啱啦

咩黎？

韓國魚做就即刻變港共翻版肯定亂到飛起

台灣暫時都仲係全世界最安全

抱歉
Condom都比香港平
成日特價
399台幣有兩盒大盒裝杜記
係香港應該399港紙

Taiwan no.1

小英終於考第一了☝️

希望七月封完關

個麵線好似好好食大碗55台幣

呢個先係真·信政府

真係好想做台灣人

係咪即係椰菜?

好似誠仔禁，啲米唔夠食，整包10kg抬返屋企

好羨慕

台灣豬以前係世界出口頭幾嚟，因為口蹄疫搞到台灣豬業收皮咁滯，好彩台灣豬近呢幾年回復返產量可以重新出口，但都係唔夠早十幾廿年嘅咁多

如果俾支那班撚樣搞到台灣豬中非洲豬瘟，台灣豬業又要停多十幾廿年

差唔多 不過好撚大粒 得閒都揸架車落去玩下

真正做到野既政府又有咁既實力資源先有咁既自信

被插到趴喺度，重夠膽出聲
大小s都縮返入老母個閪度

順便刺激內需

仲邊敢講野

台灣又真係先天優勢

好多產業可以support到自給自足

搵個台妹結婚啦

GDP go go go
求台股入手教學

英文靠蘇內閣打低咗非洲豬瘟升返好多民望
雖然最關鍵都係靠777同對手太弱

台股收左皮啦
同埋非本地人好難買到

點解人地個政府可以咁前衛咁young
好撚羨慕

好撚癲

改做有台灣政府唔驚

女朋友係香港人
一齊住緊

因為有好多有才幹嘅人係度
例如唐鳳

重點
台灣政府core 思想
唔撚信中共
如果信中共 who 含哂

係，但台灣嗰啲好撚大粒
賣黎香港賣50台幣都得喇屌

唔係國民黨就得
其實國民黨可以死返去大陸

旺旺狗也不屌

你睇下雞扒妹個ig先啦

點估到台灣領先全世界

藍營果班台灣人有咩好講
過埋呢次用下腦投票 真係台獨其實唔難

誠品書店 eslite bookstore 囤貨別忘了囤書啊！

千祈唔好開！

會好想食宵夜

旺旺邊飽肚架，零食嚟咋

反映一個國家冇primary industry 真係食得屎

好型🥺

係時候平衡返你地嘅good feeling，台灣有樣先天威脅叫地震

望下香港
唉

多吃蔬果顧好身體，才能一起防疫。

事實
香港, 返工返到隻狗咁

香港他朝有日立到國其實都要考慮呢個問題
齋靠進口有咩事上嚟真係死得人

生錯地方

唯一執政可能
做內鬼
中共打過黎
國民黨幫手放火
成功中共咪畀國民黨特許 畀個特權佢地做，民建聯化
佢地放棄用選舉爭取執政

其實唔係南部就冇咁嚴重
雙北基本上可以防到六級震度
再高就唔知

花蓮人當地震係生活一部份
南部就驚打風多啲

帶動消費

真心勁

仲有如果蔡英文做總統會移民中国嗰兩公婆呢

好幸福啊

仲可以促進經濟
全世界低迷嗰陣反而鼓勵消費
CLS 真係得台灣敢逆市而行

如果當年香港係回歸台灣……

唔敢出嚟啦

所以唔從來唔信奶粉會買得曬
根本就會奶粉廠玩餓兵政策
香港呢撻丁屎咁細既市場
就因為怕返大貨會壓死成個市場
攪到要濺價賣
台灣廁紙產能半成就夠全香港人用

咁講反而唔會瘋搶

好羨慕同好肚餓....

如果無1997呢個問題
接住肥彭嘅港督只要繼續佢條路
香港今日就唔使羨慕台灣嚕

近依幾年台灣係咪冇乜食品安全問題?

全球第一大國

台灣政府今次真係無限加分

范韋琪：狗官

睇完嗰fb好肚餓

之前試過塑化劑事件，相信已經糾正過來

中國1992

台灣自己就係生產國，怕你？？

有政府唔驚

好羨慕

識得捉心理令民眾安心
呢d全世界得台灣先做到

服，反唔到

每個政府部門都有針對Fake News既Team
一有假消息出，1個鐘內可以快速回應，等佢地冇機會spread out

好熱鬧 好開心咁

好有家的感覺

人地d高官好親民

唉人哋嘅政府

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

世上唯一

大把貨
仲要係本地出品

🍇🍇🍇

此政府不同彼政府

香港將來可唔可以咁

屌
真係好羨慕呀！！！！！

賣唔哂賣啲來香港啦

台灣先係大贏家

咁大沽盤點炒

Can’t

台灣係咪可以做到All made in Taiwan
好羨慕

係石油唔可以。所以佢地電動車，再生能源發展得好快。人地政府係儘量資助令自己自給自足既產業。反觀港共？

零食會放埋一齊 其他零食賣都唔柒買佢

好撚溫馨

gogoro share 周圍都有 你有牌用app比錢就得 電動電單車

係因為旺旺中資

其實如果香港由真香港人管，一樣可以做得咁出色

台灣呢鑊真係無得彈

不過民進黨遲少少都要諗一個問題，就係核電。究竟係唔係可以長久反對核呢？我睇未必。

Follow左幾個台灣政府既page, 成日都睇到我又開心又葡萄又傷心，然後濕左

英文bb

台灣op

依個真 我次次都買兩盒裝

好彩我係疫症前去過一次台灣
真係一個唔錯既國家
睇到而加台灣政府咁掂檔 我都想做台灣人
遲啲疫症完 要計劃再去先得

哭𠹌咗
好羨慕

好撚正

你叫monkey see monkey do既星加坡情何以堪

好羡慕

蔡英文呢下先勁
根本就無台獨，台灣本來就係一個國家
國民黨應該先共產黨一步喇

等緊佢哋吹捧支共

全世界得呢個執政黨處理疫情係不斷加分

想喊

台灣政府有公信力，相信佢真係冇死

所以天埼話香港要自給自足

香港人，雜餅

台畜
台酒
台糖

Singapore = English speaking 支那

喺台灣完全適用

中共國人：我係台灣人呀 !!!
台灣人：我就爛

屌，好想去食魯肉、珍奶

Too late

自給自足既重要性

現家有第二波
回國潮要小心

香港代表：

睇下d柒頭買得幾多

前後去左台灣旅行四次
每次都係玩得食得過得好開心
又想再去了

想坐玩露營車遊台
唔知有無

真係封國都不怕
唔洗食毒藥菜同毒藥生果
好羨慕

喔喔喔

鍾意自己獨遊
周圍9fing下又一日
生活節奏又無香港咁快
野食又平又正又有本土特色
上次識左個台大學生佢帶我玩左日
食左個正到痴線嘅芒果冰

頭先睇返電話d相, 原來我都有5年冇去過台灣

做個優質旅客
支持台灣旅遊業

宜家全世界一要驚惹病，二要驚冇日用品貴搞到打架都要去搶，台灣話比你聽佢啲貨源源不絕，住喺嗰度直頭生活無憂，簡直係現實版桃花源、理想國

我食過一種係，上面沙冰下面糯米

心理戰術治國，所以台灣真係亞洲之首

因為佢地揀啱人

我係台灣人呀屌

Tai Wan No.1

好彩唔係韓國魚選中，如果唔係多多都唔夠送中。

會賣曬比大陸發大財

同之前有台灣媒體當英國bj吹奏一樣
用緊心理戰術 你越叫人唔好買啲人越驚
你叫人隨便買最好儲返成年儲備 如果唔係國家存貨用唔曬 啲人反而個心會定啲唔去搶

災難當前仲叫人洗錢買嘢搶購 又破財又造成人群有機會聚集 仲唔係狗官

佢哋要面吖嘛 大型基建一眼望落去幾撚威呀
衛生廁所呢啲嘢整幾多都冇人睇到喇

成個米倉show埋比人睇啦，咪又係搶到仆街屌你老母，我果陣咁岩食曬，結果成個幾兩個星期日日食意粉通粉

鼓勵大家屙多啲屎排毒

上帝早已預備

支那調返轉 每個政府部門都有做fake news嘅team

仲要搞個網上農產嘉年華，鼓勵國民支持本地農業

如果比爾蓋茨個第四代核電廠真係work嘅話 用核電都冇問題啦

星加坡真係一pat垃圾咁樣

驚福島咁啫，同埋打仗就比人當目標

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

比爾蓋茨個第4代核電廠主打就係話就算出現好似切爾諾貝爾或者福島核電廠咁嘅情況 都唔會爆到而家咁樣
所以先話work

真係好撚癲

今日先睇完唐鳳嘅新聞

真心覺得台灣有呢種meme式嘅政府宣傳好正

完美KO嗰班自私大媽

自給自足
政府又幫手調節產能
幾好

佢寧願市民盡早買，
市民買左貨儲起，
生產商知道唔夠貨 起碼仲有時間加大生產
變左囤貨係市民到仲好

今天晚上的超市：台灣豬自己養 ，米自己種的 ，蔬菜水果多到價格都太便宜了 ，罐頭都自己製造 …不用搶

佢地有唐鳳呢種人才
有最開放既政府
有因為長期受打壓而抗壓力極強既民間
唔係燈
容觀來講
真係有d希望

咁樣拋人浪頭，反而有用

英文真係完勝武肺，全世界都怕無物資佢反而識叫人增加消費抵銷經濟影響。

真，我喺台灣住嗰時買咩都係首先考慮返MIT，其次日本，基本上可以做到完全唔用中國製。

周圍都有？
天龍國人眼中台灣只有北部？

佢聰明，咁叫reversed psychology，全世界人恐慌搶野係因為唔信個政府，越叫唔好就越恐慌要做，所以先叫恐慌
反而政府話反正大把貨隨便搶，d人反而覺得搶黎冇意思

cls點解可以咁大粒

我記得香港都一有一張係得返雜餅

其實香港都有條件自給自足
係個政府唔撚肯

水果王國

邊會有人咁叫自己

見到哩句果撚想喊香港果d係甲由

痴撚線正苦，痴撚線老野

好串嘴
快啲將剩返嘅4成產能廁紙賣嚟香港

推

相反港共同歐美

又要送啲去美國，太多

有台灣政府
先真正唔驚

Successful state

之前唐鳳都話,用呢類有幽默感+正確資訊的圖
可以有效擊不利傳聞,同因為有幽默感,大家好樂意share

另外蘇貞昌好似好有喜感

心理戰大勝

香港仲日日清算緊義士

人哋副牌係有料 打唔打心理戰都係贏

有資源都要有規劃

全世界人都恨啦

好想移民去英文度

使唔使贏到咁盡

唔係，日本自己都係做紙大國，但廁紙一樣日日清晒，原因係打錯心理戰牌，堆廠只話個倉好多，影幾幅相同片比新聞播，然後就話唔駛急買，但超市就出限紙令。然後早兩日有個日本心理學家就話咁樣做反而令到d人更要買，見有貨更加要搶

台灣呢招就係倒調，我大撚把貨，唔限買，黎狂掃去反大把師奶

咪就係
歐洲就算有成個歐盟圈分享資源 d市民咪又係恐慌性咁搶

根本就係台灣政府ㄧ早做好防疫
政策近乎滴水不漏 令台灣人免於恐慌

台灣真係好正
發展越來越好
啲人又有質素有教養

如果比韓國喻選咗 台灣真係慘不忍睹

振興內需 提振經濟

好癲

勁撚到

諗起小英贏總統果晚好感動，亦係大6咁多年政治戰輸得最惨嘅晚上

台灣政府已經變成一個模範

勁到呢

台灣 自給自足 好屈
又有台積電 世界級企業

台灣生果 又好吃 台妹又正 又有電競

而家成個地球都狗官

有淨賣啲比香港人得唔得？

香港應大手 入台灣糧食 建邦交

其實不嬲都有台灣廁紙賣

咁做反而穩定經濟

有政府，唔驚

11月個陣比反送中攪到好唔開心去左台灣散心幾日
到時解封一定再去

台灣今次no1
世界最後淨土

今次哩件事上面，真係得台灣人先可以大大聲講。

好耐無聽過師奶呢個字，已經俾大媽呢個外來語取代左

蘇貞昌真係好撚痴線

真

人地見大獲野
寧願放棄自己經濟唔輸出貨源都要留俾自己人用
林鄭個條仆街就倒轉
放棄全港市民供晒俾大陸又唔封關為咗刷隻鞋
仲要每風平浪靜就要搞下事
反社會人格

係 如果揀韓國瑜真係含咗撚
條友平時得個吹水都算
仲要刷大陸鞋 實賣撚咗台灣 中台一家親

有得選總統同冇民主嘅分別，港共服侍主子與民為敵，所做嘅嘢都係為政治先行

狗官湧入

諗起前排話口罩2.0 online 買
蘇貞昌一句晏就做壓力測試
有問題就繼續租server 租到冇問題為止

之前香港淨番灣仔碼頭啲嘢

共諜黎
twitter有台灣人不斷出post澄清叫人唔好掃貨

打壓到冇外交國都咁勁

你睇而家香港d廁紙同米

多到你唔想買

d人屋企有廿幾三十條廁紙未開

狂食火龍果

如果唔係台灣人工低
我諗全連登仔都移過去

係時候進軍歐美市場啦

睇到好傷心
明明香港都可以好似台灣一樣
俾支共破壞哂

好想要

逼死哂香港自給自足既野，等中國可以大大聲話要斷水斷電

佢叫我盡量買 反而唔太想買
仲會覺得買咁多做乜

gogoro睇到都覺得正

天助台灣

羨慕呀？

香港咁撚細住800萬人已經反智

拎啲地起晒插針樓同藥房金舖
都唔種菜搞工業
抵死啦

早幾日有人話要陳時中做世衛總幹事
一堆台灣人話唔制 要留返自己用

台灣真係一個好痴線既國家

屌 好多Brand 入去宣傳

我係台灣人呀hi

好想移民去台灣

香港都買到台灣廁紙同廚房紙

有自己產業,自給自足真係好正

話晒人哋喺一個比全世界第二大經濟體封殺咗十幾年嘅國家，爛船都有三斤釘

覆工覆課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

真係痴線
真係台製產品展銷會

Scott 廚房紙世界第一

講句實話
台灣真係幾多生產鏈
啲貨多到供應返比美國

夠薑咁講要有兩個因素....
1.本土有完整嘅生產同供應
2.講個條友真係識得執政

香港, 兩樣都冇

呢個回覆

真心唔明係台灣瘋狂奶共果班人諗乜鳩, 唔係共諜我解釋唔到

近排都留意多左香港有冇台灣製造既野賣

激將法

蔬果 誠哥hktv都有入貨

買丫買丫？ 我重有貨丫？
買唔買？ 我貨多到責死你丫。
come on 搶啦

霸氣

台灣係全球防疫做得最好嘅國家
蘇貞昌好貼地，呢啲咪好官

比大陸人入哂 全台灣瀨野 之後中國打救 多謝中國打救

成日都係公海見到你

有時收工去百佳得返d賣剩唔靚既野，買唔落手

再望遠d，如果當年服貿通過左會點

台灣今次真係打撚哂飛機

點解係要紅底黃字咁撚7

旅遊業死清光 個個夜市貼著武漢加油

一巴又一巴打去林奠塊面到

衝衝衝！

認真問移民台灣嘅手續條件

呢d先係政府

台灣第一等、中華驕傲

政府話出標書買果d 口罩去左邊

個氣氛好正

聽啲同事講話幾十年前台灣都係咁

有政府 請安心
想喊

屌我樓下空哂

d紅豆幾大粒

好難直接比效，
人地始終自己本土生產就夠曬用，
你放呢句野係香港同新加坡你就只係鳩up大緊啲市民。

所以本土自給自足係好重要

最好你地香港無工業，無農業，無生產科技，咁樣政府就最安樂春袋都無，揸都唔洗揸

有冇人訪問反佢地依家驚唔驚？

唔整柒啲,老害唔會廣傳

大細S 犯婦人 咁撚愛支那 死番支那度啦

親, 民主是個好東西

有政府 唔怕

*中華民國政府

真係有台灣政府唔怕

反其道而行
政府咁樣講
其實俾到市民好大信心

台灣政府呢排啲文宣宇宙級
無論係內政部、海巡署、教育部都痴左線

Taiwan ichiban!

咁冰島有火山 北歐冬天日短夜長令人想自殺
你同我屋企樓下都有馬路 隨時今晚就俾車車死
講講下拉埋天災意外呢d野黎講 又有咩意義呢?

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

呢招真係掂 真正提升內需 幫補下武肺個經濟損失

班奶共明星呢出黎屌未???

識玩一定係咁 自己做好自己果份 PR交番比出面做
輕鬆得分

，完全唔似係政府會出既野

葡萄到癲咗
點解做台灣人可以咁好咁幸福

台灣可唔可以做新以色列，一個島國戰力夠挑全亞洲

有「台灣」政府 唔驚

笑到仆街

好串

台灣電商做到好龐大同好多元化

這一格我不多說

堅世界第一

香港既先天威脅 共匪 仲撚得人驚

啲文宣好q
好有衝動跟埋一齊買

教育部

買 快撚d買 我叫你盡買阿 買撚曬佢阿 唔夠錢買曬佢阿 仲唔買 買la嘛
之後就冇人會買野台灣政府好似話當班人民心態係倉鼠心態 已經捉曬路

推動內銷

台灣政府真係有成績交代
咁你嘅國民自然就會相信
兩個中國兩種思路

笑到pk

效果應該同擠提嗰陣擺大量銀紙係櫃檯一樣

反其道而行

心諗高麗花係咩新品種嘅花 原來係高麗菜

台灣d生果好多出口去支那
依家支那唔入貨
要嗱嗱聲開拓內銷

蘇貞昌今次一箭雙雕

支那應該都無錢入啦，爆成咁

有政府唔撚驚

呢幾隻蝗好似死咗

台灣今鋪真係贏晒

美麗島事件

「自由的滋味只有在失去後才會真正體會。」美麗島事件40周年，在事件中被捕、判監12年的台灣前副總統呂秀蓮，回顧當年的苦痛，提醒港台民眾民主的珍貴；

我係台灣人呀

出神入化

無台灣就fit哂

係*

當年蘇貞昌就係辯護律師之一

講真
政府出嚟叫人搶多啲
啲人反而唔會搶得咁甘

好撚羨慕

台灣冇得輸啦
自己有哂第一，二生產

人哋有今時今日嘅民主制度唔係天跌落嚟, 前人付出唔少代價血汗爭取返嚟

香港獨立

台灣今次防疫做左示範 唔信支那=贏
唔信who又贏
同美帝聯手做場好戲俾全世界睇 唔靠支那=贏
其他國家都話要參考台灣既防疫措施
打撚左支那塊面腫撚哂

只要香港獨立 全部港人開設支那廠 擺返哂落香港

重工業 輕工業農業 好似七八十年代咁本土 香港都一樣得

曬你冷

最後果格
有政府
有政府

獨立國家前期一定係要自結自足 一係強大到可以包攬其他國家 供給

香港產業：地產
供貨俾支那狗炒起

最緊要係地大人口少

正正係越叫你唔好做你就偏要做,越叫你做你就偏係唔做

真係可以相信政府 唔怕
台灣人前世做左咩好事，有民主，台妹又大波
千祈咪撚比奶共狗搞死

小英總統！

好多代人既血換的...服貿果期武勇

寶島今次真係世界第一

Taiwan No.1
利申:台灣媳婦

之前去台灣交流有機會同啲官員吹水
佢地dress得好casual同埋講嘢完全冇架子
就好似樓下啲叔叔嬸嬸咁好親切

Google下廁所革命
黨話要全世界有屎塔
但係有啲農村連水喉都冇
啲村幹部就逼人裝

台灣最美的風景是人

台灣收翻香港ok？睇到想喊

佢夠同你講831無死人啦
你信唔信啦
冰封三尺非一日之寒

唉，有貨係唔同啲

大家都明

當然要留在台灣

自己同美國歐盟開一個新嘅好過啦

台南市市長都有留言玩埋一份

正在進行

羨慕

仲熱鬧過展銷會

旺旺台資黎
但個老細蔡衍明親中

卡臣即係台語既屎眼

講緊台灣

韓國魚所說的賣東西發大財

其實唔需要大陸

希望台灣經濟起飛

呢招高 買啦 政府大把貨

咁貼地

曲線谷消費

好酸啊

唔睇reply都唔記得有個范姓奀星鬧過佢狗官

明話你聽D貨多到你有錢都買唔晒

佢咁講反而令人安心

如果唔係咁，一早死咗啦，大陸咁害佢！

真。超英趕美

其實幾合理

啲人搶既心態：怕短缺將來買唔到

同佢地講唔好搶 = 暗示供應有機會唔夠分 -> 即係要搶

同佢地講大量供應快啲囤積 = 暗示供應穩定 -> 即係唔會短缺唔使搶

其實從來都唔明啲政府點解要叫人唔好搶，你當個個人都咁有公民素質會為全社會著想咩

台灣真寶島
市民政府都識提防中國
呢個Moment全世界真係台灣最安全

堅定流呀

笑死

好正

係咩驅使今次台灣人成為世界第一
係咪因為脫離咗中公魔爪

以前笑台灣繁體大陸真你好傻g
原來香港先係繁體大陸

厲害！

狗官湧現

台灣生活圈 ...

呢招真係高 同時冇一個政府夠膽講

世上只有一個中國 佢個名叫中華民國

真正好打得

蘇貞昌真係好撚掂

國民黨當選都係一樣

不過會係大陸人盡量買

H1Z1

廁所革命唔係印度嚟㗎咩

呢個世界度度都有藍絲呢類生物
R晒頭

50港幣都得啦

香港d台灣椰菜貴撚到仆街
仲貴過韓國椰菜

如果我係台灣人就好..